入嚟吹兩嘴

我好辛苦

對唔住囉

點解辛苦啊ching？

我硬晒喇，好想屌你後面。。。

女朋友成日會想一齊訓，會主動要求，但我冇乜所謂。

但佢因為我冇乜所謂而唔開心。

Hi 二奶

你咁鍾意自貼嘅？

女人真係呢。。。
你答想一齊瞓： 狗公，變態
你答唔想一齊瞓： 唔開心，會認為你覺得佢冇吸引力
你答冇乜所謂： 嬲
所以呢，我都冇意見比到你

點呀小學G？

食飯未？

食咗啦
平時屋企人煮
晏就五點幾已經開飯

呢個冇小圈子

咁早 我岩岩先食完